搭巴士發現多咗人用Signal有小小開心keke

係巴士聽到個呀姐好大聲咁講電話問緊朋友signal點用
雖然好嘈，但都係好事 起碼肯學
係人生第一次覺得大聲講電話唔反感
然後重有好多人應該啱啱用未轉個鈴聲 叮叮聲
開心死了
雖然我個app無響過